Twitch疑向中共跪低！直播香港示威帳號永久封鎖 輸入1989等字眼被禁言

大陸敏感字眼禁言

麻煩各位文宣廣傳

香港人應自由選擇是否停用twitch和更換平台

亦希望各位台主唔好放棄 繼續直播
一定要比其他國家既人隨時睇到了解香港現場情況

鍵盤戰士：
自發性投訴信
自發性官方專頁洗版表達個人意見

另外
前線玩家請自行更換或尋找新平台
確保現場即時最新情況以作安排

twitch 我屌你老母！

deleted

推

推到國際先有用

澳洲果單打學生已經知打壓言論打到外國

係時候上TWITTER

支共係咪識落降頭?
點解全世界不論公司定國家都要奶共至安樂?

錢作怪

親自試過冇野喎，咪推流料啦⋯⋯傻鳩

其實不嬲有人係twitch播電影都可能ban
但只係針對慣犯, 實際大把人犯例twitch都唔太理, 對香港示威影片明顯另一標準

而打8964 ban chatroom應該係twitch係後台 set 左野系統自動ban,明顯幫中共迫害異己

Twitch依附電競，大陸又係好多手遊電競大客and大股東，唔跪唔得，不過都要屌佢老母

Twitch(blocked)

仲推fake news 搏乜？

話無野果條友係殭屍acc

呢單野一攪大twitch一定知,電腦系統改禁語從來好簡單

你都忽忽地，你老母個臭閪就彊屍
依度俾大陸閪滲透真係癡線，無啦啦作假新聞拉埋Amazon 落水搏乜？想正常人又少個正播平台？

csgo比賽直播時候發生
當時鬼佬有留言恥笑管理員

唔識英文？ starladder 個chat room perma ban, 啫係唔係全部stream, starladder 個mod ban chat room 唔關twitch 事

樓主你蝕左
7小時前係reddit開post, 大陸5毛同各大企一定mon左
可能直頭有系統自動scan keyword 'twitch'
你唔用video mode錄低證據咪比人反cap

你都忽忽地，你老母個臭閪就彊屍
依度俾大陸閪滲透真係癡線，無啦啦作假新聞拉埋Amazon 落水搏乜？想正常人又少個正播平台？
撐大隻屎眼睇吓上面 P牌幾落力推fake news ?
柒撚咗啦你，仆街死啦冇撚腦，俾人帶風向咪你依啲垃圾

蝗國隻手遮天

4個長期直播帳號 其中有英文頻道
全部都被永久ban 你同我講仲算正常平台？
個個都睇到賽事直播時候禁言
係你一個人睇唔到
你威 你最聰明

查下會員 iamamiwhoami的發言紀錄就明

正如reddit唔洗100%奶共, 但自比中資入股
大sub的mod關鍵時間會出手做job

伍公子

因為自從08年之後，真係好多國家到依家重未回到氣，依家睇到既經濟好好其實係好虛

樓上條友飛機mode睇twitch?

上REDDIT宣傳
TWITCH好快有反應

Wifi...

屌你老母 搞自己中國唔撚夠仲要對外搞埋

香港人日程表提醒事項
【香城OL wiki】史上最全攻略！！持續更新！！！

免疫催淚彈下一步就係擋彈 頭盔記得買冇氣孔!!

【發夢必睇】進場與離場指南：換衫變裝教學

《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

［突發］公務員宣布8月2號舉行集會⋯

香港政權真面目
西上環事件整合 求更多新聞同義士消息 推上去 (2)

我想問下葉虎單野係咪已有共識係炒咗車？

——————————— 光復香港 時代革命 ———————————一、徹底撤回修例二、收回暴動定義三、撤銷對今為所有反送中抗爭者控罪四、徹底追究警隊濫權情況五、以行政命令解散立法會，立即實行雙真普選六、永不落實「社會信用評分系統」七、移除全港「多功能智慧燈柱」八、追究元朗鄉黑暴徒及警察失蹤

Wifi

重要野,要推。8月5齊罷工------------------光復香港,時代革命

大陸douyu遊戲直播超吸金
twitch想埋堆唔奇

大陸睇直播的觀眾好願意玩課金比賽炫富同踩人

中共黑手滲透各國干預其他國家自由又一鐵証
上面仲有條五毛狗發癲亂吠

DescriptionTwitch is a live streaming video platform owned by Twitch Interactive, a subsidiary of Amazon.

搵Jeff Bezos

8月5號齊罷工

先face check
屬實再搞大佢

amazon 染紅咁大獲

終於有人講到出黎

幫手澄清 個個等人feed 冇人求證

wtf

push

上面好多大陸閪屈人係五毛同p牌推post 你就知

樓主識唔識㗎

BAN字眼係個台自己SET

小同志good job

#354
iamamiwhoami
•
6 分鐘前
下 Now都咁？
Now 唔係電訊盈科咖咩？
一向成家壟斷香港市場都愛國愛黨咖喎⋯⋯
係你班傻閪選擇性失明啫
點呀扮完震驚忿怒，又繼續太陽如常升起去愛國連鎖超市百佳惠康食屎掃貨買物資？
City’super 冇染紅啦啩？連寶鑛力都日本版，可樂都法國版咖喎⋯⋯？你又唔去？

有理由叫外國人關注
推到上外國reddit，twitter

你啲垃圾廢柴毒撚真係低低地一啲基本常識都冇真係唔死都冇用
唔知手機訊號收得一兩格會爆輻射同好扯電？
希望你件垃圾快啲生癌慘死

有藉口叫全世界抵制任何向中共跪低嘅品牌

推呀屌你老母

世界要知呢件事

恆屍
#26770
依啲潛伏咗好耐既中共走狗喺依咿時候就會出手屈你係五毛，好快到你！
睇吓隻狗死咬唔放

Twitch等候仆街啦

全世界向支共跪低嘅品牌祝你執粒股東破產

快啲支爆好冇
支共係對人類一大威脅

有睇開既人就知道邊幾個台比人ban
有個係香港女仔4個畫面同步直播
有個係英文頻道 6個香港新聞直播畫面比鬼佬睇
另外2個 人比較少 唔記得名
而家仲剩低一個頻道冇比人封 台主琴日冇直播 好似飛左

懶得同五毛嘈

會唔會有英文文宣圖send比外國嘅一啲Streamers (eg. Shroud, ninja)同佢地講twitch都跪低，順便佢地又可以幫我地再宣傳出去

優利同另外一個都有睇
仲有ronaldfung

yes 一單還一單 之前喺OWL channel 有個選手見到黑人主持就喺chat度打 TriHard7 搞到其他人都一齊打 最後禁咗賽
之後有黑人主持打TriHard 都會自動BAN禁言一陣 同個選手名唔出唔到

香港LIVE AC如果同一時間俾人BAN晒都係有鬼

香港女仔嗰個姐係Rabbitrei都比人bam左？

懶得同五毛？你第二單有誤導成份 睇單嘢標題啦

喺其他台打1989 就冇事係得starladder 擺明誤導 自己又唔認錯就屌我地五毛

未聽過乜鳩？

佢都on79
我教撚過Ronald 用OBS添笑撚死

我留咗太空電話俾佢打過嚟

嗱, Amazon就Customer Obsession嘅
你搞佢support佢一定要應你

而我不知道是什麼

係 仲有佢
其他比人封曬 紀錄都冇埋

係咪轉播左某啲電視台嘅live
比電視台投訴

優利台之前已經講過
chat room度有好多人係字句裡面有"中共"呢兩個字
佢就無啦啦比twitch ban左唔知幾多日
解ban後佢已經不斷叫chat room既人轉叫"O共"
點知依家連就咁直播香港社運都ban撚埋

Push

算撚數啦呢條八婆
直播社運搵錢
有人打一句野唔岩聽就比佢永BAN埋
惡人自有惡人磨
抵撚死
要睇直播返FB睇啦

同達狗件垃圾攬住消失啦

Ankgaminghk都冇事喎

微觀：
維穩費，政府官員“各自爬山”賄賂一個又一個外國人同公司封閉反共資訊
宏觀：
各國政府因為同中共貿易合作有金錢上嘅利益，自己主動將視線轉離中共，當想關注中國人權狀況時會被中國“強烈譴責”，然後有失去金錢利益嘅風險

唔好沖出黎7好冇 識唔識睇英文
係話你係播CSGO ASIA MINOR Starladder既頻道打先比人禁

怪錯達哥了

屌你老母臭hi

屌你老母Twitch新聞自由仲差過立場

twitch , thanks but. no thanks

算你老母咩算
人地講緊twitch疑向中共跪低
你就係度講人直播搵錢食人血饅頭
屌你老母你閱讀理解0分?

疑乜撚野，check清楚係chatroom bot做野定twitch本身真係自我審查先啦。

同埋，大陸舊年唔係ban左twitch啦咩？跪黎做乜？

推呀屌佢老母

屌佢老母TWITCH

圖一嗰個已經唔止一次被Bam
實際原因好似係因為俾太多"人"檢舉chatroom啲"支那、土共"之類字眼

成個星期前睇直播 唔覺得有打過hate speech
今日被ban fact checked

推，轉平台！

1984真實地發生中

好撚多韓妹 鬼妹直播

收嗲啦P牌仔
郁下就屌人老母
同呢條臭西一撚樣
打句冷氣軍師佢就BAN鳩人
問佢有無營利又BAN鳩人
真係啱晒你 臭撚配臭西

我理撚得佢ban邊撚個係咪賺錢
依家討論緊twitch ban撚左幾個直播社運既AC問題
你算乜撚野算 吹乜撚風向
屌你老母已經比足面你

講得好

現在主要問題係twitch,reddit ,facebook有政治立場審查

其實支那公司泵水比出面外國公司真係好落力
平時睇戲打機果啲嗚謝字幕都有好多大陸既支那公司名

全部都打

無用twitch好耐，直接用youtube好過

全部手足同我推！ 如何令黑警有所顧忌有所恐懼！ 如何從狗屋內部分解黑警！

Jeff 係印象中唔似Apple FB奶共
Google十年前自願退出中國市場
依家又想幫手整維穩版Google
FB 個豬西八戒 比人Block咁耐就奶咁耐

Amzn比JD 阿里打到仆街
之前退出左中國第三方市場
轉玩全球送

最新份業績增長慢左
但來緊的確有機會要諗計搵新增長點

屌出聲 twitch...

傻鳩係咪講緊你自己？

傻鳩

Twitch我屌你老母

明明出面重有幾個台一直播都無事, 可唔可以講多啲

Twitch可恥
自我審查
明明大陸都ban左你仲咁奶共
但呢台都一般般

之前睇過一晚
台主話叫人打o共乜乜乜
驚比人ban喎
跟住個台風氣又好差
睇左晚無睇了

定係俾啲大陸人report先俾人ban?
幾個發夢直播台我都有睇
都幾多大陸狗喺度吠

我睇開yurivipw直播遊行都比人BAN左

痴線

Fb呢d都係
偏幫藍屍中共
Report 佢地d page永遠冇用
佢地report 我地就唔同

以後唔能用

鬧starladder 唔關twitch事

舉例呢個台都無事 係咪樓主或者樓主講嘅人被人搞針對

twitch唔播game而播其他野係會被ban

要求fact check，避免假消息謠傳。

推，私隱最緊要

on9 開左irl/just chat幾撚耐

pish

幾耐無睇台

信之前自己去試下先啦

PUSH

大家一齊支持下
【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

多謝提供消息，上網睇番的確依家係可以non-game streaming

Fact2: 其他人有做hong kong protest streaming都無事

係唔係反支那copypasta被人post得太多先會ban 1989?

Twitch = amazon

之前優利個台都俾人bam
係5毛大量report個台先會咁
關鍵字係個台可以自己set同bam

Twitch係美國🇺🇸Amazon其下的公司

推上國際!!!!!!

AE 鬼婆

依加都唔睇達哥,呢個apps已經冇用

Twich都唔係第一次舔共 雙重標準ban台
台灣人都成日屌

明明中國block鳩左twitch 都唔知舔黎做乜鳩

Reddit都係

我無野講

唔怪得尋晚睇睇下直播無左

做市民幾時都要企硬對付黑警，總之無委任證就無身分證！

推到外國

不要說推 試著說8.5大罷工

屌呀 嬲呀 即刻刪哂自己台啲野轉去其他

放棄twitch

個陣同館長都好似有d爭拗

1989係starladder (俄羅斯搞esports啲公司)自己set ban，係其他台打係99.9%冇事， 所以其實唔關twitch事
ban台就要睇返佢講係咩原因

成班人以為紅色大字標題就fact checked

係channel問題

靠而家個起底你係搵唔到佢reply嘅...for example

898

請大家出信抵制twitch

垃圾twitch

1989都ban
《置頂》星期二港鐵車長罷工，嚟個全面交通癱瘓！

全體罷工！

有無出email話點解ban台？

可以同台灣板手問下

dinter stanley都轉左去nono live
本來人地規模唔夠食人流
結果而家焗住要升級設備
短期內急速發展

我諗係因為請左太多大陸仔做，佢地靜雞雞搞維穩高層唔會知。所以要推去外國比啲外國人知有呢班人，要炒燃曬佢

唔撚係呀 twitch

up

twitch唔係已經比大陸買起左部份喇咩？

所以香港已經算係咁？回復得好快

一早就已經無睇twitch

屌真係蝗禍

推 作為海外撚 我呢段日子都係睇呢兩個台live 屌你老母

twitch 唔係多人report 就會自動ban 個channel 咩
應該係佢個台次次都好多人 又剪左好多clip 所以比支那狗惡意report

屌

叫trump試下打

twitche

垃圾 twitch
垃圾 amazon

琴晚睇睇下突然ban左
我估係5毛不停開分身report
夠某一個數就自動ban
twitch機制好L垃圾

垃圾Twitch

要張個消息公佈比全世界聽 比壓力佢 要佢開返個台

仆街啦以後唔撚睇

大家好。工作關係，我比較熟Twitch 系統
個原因應該係台主無法控制Chat 內容
兩邊人都瘋狂report 對家
Twitch 唔中意有d Controversial 野
如果有Chat Off Option 應該無事（唔記得有無，不過YouTube 一定有）
如果無Chat, 跟住Twitch ban 9 你, 我就帶隊吊9 Bezos.

不嬲唔用，垃圾黎

yuri已經被ban過幾次 懷疑係五毛搞事

xxx 您好，
根據管理團隊審查您的活動或內容後的結果，我們判定您的帳號違反社群規範。因此，您無法存取 Twitch 服務。

原因：針對個人或多人展現仇恨行為
閱讀 Twitch 的社群規範以深入瞭解。
違規項目或違規行為發生點：公開或私人聊天訊息
與此違規行為相關的內容可能遭移除。
停權時間：30 天
企圖規避這項限制可能會導致停權時間延長，也可能導致我們拒絕您提出的任何停權申訴。
注意：您的帳號遭停權 30 天以上，因此系統將不會續訂您的任何訂閱。若要在停權期間變更訂閱，請聯絡我們。

【入黎簽野】叫美國唔好再供應裝備俾警察

有，最近都引入左 Auto Mod 可以幫台主監察有歧視成份既字眼。
不過要睇下台主開到咩程度。

點解到左而家支那仲好似有冇限金錢點收買外國公司

又用國家級補貼去惡意競爭不為盈利

你係咪回錯人?
依家係開post條撚屌沖出嚟七喎
我由頭到尾都係問緊
特定頻道ban人關amazon twitch 乜事???????????
成班癲狗上晒腦